韓式石頭鍋飯算唔算完美屌打左港式煲仔飯？

係中國人先鍾意食立腸呢啲咸野

算

通常有個 式 字都係好唔正宗

覺唔覺韓國既石鍋飯可以屌打中國既煲仔飯？

賓哥抄post？

屌 英雄所見略同

點睇韓國麵

條友見到中國即刻入po

中國煲仔飯有狗肉食好撚正

駁唔到

始終都係中國人

12人水深火熱佢去食煲仔飯

屌打左日本麵，就咁拎辛辣麵出嚟已經冇日本野比得上

弱智。

淨係人既品種都屌打你班港燦啦

辛辣麵呢啲垃圾即食麵都好意思攞出來講

同樣價錢，韓牛已經屌打和牛，和牛第一啖就好食，第二啖就好肥了

韓國根本屈機...

韓牛勁撚有牛味 和牛同食脂肪無分別

中國人先食煲仔飯
正常香港呢啲中西混合地方
點都揀石頭鍋飯

日本拉麵咪又係落味精 一樣垃圾
崇日狗食過真正既韓食未?

日本拉麵落味精？一睇都知你未食過
奶韓狗去唔起日本唔怪你

榮華臘腸好好食喎

Yes la

唔覺

唔覺，煲仔飯好食好多喔

鍾意中式嗰飯
但鍾意韓式牛肉同泡菜多過立膠北姑G

屌你老母

撚哥識食過大x樂好多

高 大隻

食梗係食越南牛肉河
仲要係澳洲或者法國食
不過崇日犬去唔起歐洲澳洲唔怪您

我老豆係日本人 老母係韓國人 佢勁柒

除咗識食泰式炒粉
佢只係對飲食一無所知嘅撚樣！

痴線？

盲反？我反韓都覺得辛辣麵歷史第一

中西關韓國咩事

榮

泡菜又係屈機

西=外國=韓國

我覺得係食石頭鍋飯多先吸收夠鈣質容易長高

韓國喺東辶力

估唔到賓哥食開屎

冇辦法 有一說一

淨係屌到你老母

行一個圈啦傻閪

臘味屌打

祝你全家俾黑警扔落樓

支持

你榮華打手？

講得好

ok 甘手立

推

咁又唔係
泰國菜世界頭5

臘味呢d加工野
除左餵狗都唔知有咩用

咪岩佢

係 我地逢中必反

港式煲仔飯 中國野垃圾

oppa野好食好多

例如美式足球

估下咩黎？

d日匪為反而反
同黃屍一樣咁on撚7鳩
係外國就係食辛辣麵同越南牛河

相信市場

邊同你食開草
想知你食咩係唔洗加工

你睇支那01？

食狗餅嘅你出返叫去啦

相信一個同韓國有仇ge國家

你不如話黃絲唔用抖音
代表抖音冇人用

我日日用黃芽白豬肉同雞蛋打邊爐

繼續呃自己

我兼聽，吹咩

你不如話黃絲唔用抖音
代表抖音冇人用
你繼續呃自己啦

韓國都有食狗肉文化

煲仔飯一定要有蠟腸？

似係你呃自己多d
拎韓國野係日匪ge市場數據黎prove韓國野唔受歡迎

條友都弱能 不如拎夏威夷pizza係意大利賣唔出張圖黎講全世界冇人食夏威夷pizza啦

咁我想問韓國對日本出口係咪0？
唔好食就冇人買，如此簡單

佢駁唔到扮睇唔到

咁我想問美心係咪執7左？
點解會比人影到冇人幫襯
因為唔好食？

讀stat個陣有冇學過點搵sample
我文科都讀過啦

勁多中國人負皮你

連登好多巴打想建設民主中國
所以上年先走出黎

你鍾意食屎慢慢食

秒左
佢冇對立概念
應該係自稱黃然後照食扑野家飲閪茶ge人黎

曼市冇人著利物浦波衫=利記係全世界都唔受歡迎

你都弱能 不如拎夏威夷pizza係意大利賣唔出張圖黎講全世界冇人食夏威夷pizza

佢地係咁駁你 證明真係流住中國人既血

唔好咁啦，逼到人自殺會比連狗ban架

我問過幾個日本朋友 佢地係話純粹因為韓麵太辣 日本人好多唔鐘意食辣

即係唔好食？

人地咪講左唔鐘意食辣
係用家口味問題
你仲死都要話唔好食

我唔鐘意食辣
tabasco都唔會落
所以tabasco唔好食
你食咩食到有咁ge腦袋呀寶寶

日本班傻西撚識食好野咩 平時食開生魚 好似野人咁 全部未進化

well said
侮辱明火廚藝